尼馬最新紋身--格古洛

我想紋咸爺嗰句。

已封鎖會員 - 迷上拿卡的本領
再貼多次就完全封鎖

咁我係咪要驚

我都想紋

賓揸住支針係你後邊